點解D人搭小巴咁鐘意坐出面

如題
成日阻撚住哂

唔想你條毒撚坐隔離

因為出面既人好快樂 入面既人好難過

因為裏面好撚污糟

下個站落,費事落車時屎忽對你面

先到先得, 先上既有權坐自己想坐既位
下次你去總站排第一囉.

因為同毒撚坐好污糟

最後咪 one dog face

咁我坐個時都係屎忽對佢面

咁你應該會聽到摺摺聲同望到佢鄙視嘅眼神

我好快樂....我好難過

我腳長 坐入面會頂膝頭